[乒乓]有冇巴絲鍾意打乒乓

感覺香港乒乓球運動普及性好差

打緊 其實算幾熱門，成日book唔到場

荃灣馬龍留名

有冇興趣出來片

場都book唔到 你同我講話唔普及